黃子華算唔算世界仔的模範？明明靠講時事政治上位，過去6個月粒聲唔出專心拍大陸賀歲片！！！

達哥一句關注都俾連登仔批鬥，反而黃子華冇事

引戰狗

非引戰
佢既性質其實同達哥差無幾
但無人屌佢

子華神有特權架

子華神 和 Eason 算唔算暫時仲係神台級的藝人 ?
好似未俾人屌過

屌， 偽人
真係好失望

黃子華 Eason唔表態就得 達哥唔表態（關注）就死全家

有人屌嘅, 但都大把人撐
通常啲人會話佢金盤洗手咗, 唔講好正常, 呢啲藉口

大陸賀歲完全唔知

人哋講咩, 有分數, 運動完左?

達哥都有表下態嘅, 有講過一兩句囉
子華神一句話都冇出過聲啊 因為人地"金盤洗手"咗, 唔計

真係癡撚線，唔知以為佢退休退埋香港人個身份添
原來表態係工作公關既一部份，見到呢d論調真係悲哀，點解有人咁諗野

子華神自編自導的新作《乜代宗師》已經完成，據Golden Scene發行公司表示，電影將在賀歲檔上映。

而家唔講代表無咩人留意
到時套戲上左畫就有人講

樓主屌緊乜?
屌緊啲人雙重標準啊

所以咪話香港人好囉
藝人嘅唔表態嘅都唔會大大聲屌
除非好似陳小春 容祖兒戈d做到出哂面嘅先係咁鬧

香港年輕人受到暴力對待, 被性侵, 被自殺
一直都以諷刺香港時弊為主旨開SHOW嘅子華神今次選擇沉默
佢有佢選擇, 觀眾都有觀眾覺得佢唔啱, 好正常啊

我就屌晒屌晒全港偽人既

佢係拍純港產片，唔會喺大陸上映

連登仔偶像投共是允許的

今次唔計！！！

如果真係拍純港產片仲抵屌，明明唔會影響票房，都唔敢出聲

搵食者，犯法呀？

一早預示左

退休啦
你都唔會屌個阿伯唔出來遊行啦

咁佢做秋前算帳 你班港豬醒左未？ 到自己奶晒嘢果陣就走去批鬥人？

佢上年拍嗰套棟篤特工已經表達咗佢嘅立場啦

咁都好

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

問題係 隻狗唔表態之餘一講野就好撚串嘛

退休 = 退埋香港人個身份 ?

加拿大人 ...

你有睇佢啲棟篤笑嘅話
佢已經表晒態
喺你仲讀小學/中學時
經已黃到金
佢係唔出黎lead 啫
未至於奶共

其實佢已經少講時事好很多年
大佬，90年開始講仲唔夠呀

殘體game同ban人無左件事？

90年代賣港養自己

依家下一代食tg 關佢咩事姐

嚴肅話題娛樂化

咪就係大啖大啖食人血饅頭囉

係你地D同類對呢條人格障礙講偉論既傻佬有太大期望

你咁講唔知子華神望住夏蕙姨同Deaine姐嗰啲會唔會慚愧

又打稻草人
你又知我嗰陣未醒?

冇睇開黃子華
wfc

ban講平反64既兄弟叫唔表態
我屌哂你全家d女人 我都叫無表態

佢去咗守護釣魚台呀

如果想屌黃子華，
建議屌之前睇睇秋前算帳，
黃子華回歸前已講哂今日會發生的問題，
只係世人當佢棟篤笑

人地秋前算帳有曬片屌鳩中國
咁嗰時你又做緊啲乜咁巴閉

點會無人屌佢
次次有相關post 一定有佢名

上連登好撚多人屌單春喎

垃圾

而家聽返一樣好啱用

周柏豪張敬軒果啲咁就話佢地被迫好難做
心諗屌你啦乜7都你地講哂

Eason不嬲唔講政治理撚得佢
但子華就
唉 唔講啦
上次講完比人圍插

咁而家講過一句野未

痴撚線， 而家係講緊良知既問題

咁發哥呢？

唔可以帶起達哥呢個話題架因為點解釋都係達錯

啲人話佢回歸前講過乜點點點
同佢而家唔企出來都唔知有關係
講過唔可再講既？乜野logic呀
而家死左幾多條人命呀？佢有冇遇測爆左幾多隻眼呀？

連登仔抗爭方式

1） 屌個唔識駁嘴既
2） 唔駛問點解，總之人屌你又屌
3） 把口叫人勇武，自己響度嘆暖氣
4） 話就話關心手足，手足出庭聲援影都冇
5） 去黃店食個飯，睇黃色Youtuber 既片就當支持左運動

子華？ 唔出聲即係奶共啦
捐出錢唔出Post 即係冇捐啦
出黎遊行冇人認到你，影到你，即係冇出黎啦

用口抗爭，話你地鍵戰真係冇錯

但都係果句啦，你話我分化引戰就算啦，
反正我都會繼續努力，無忘初衷
不負達朝手足之名

今日係送別手足既日子
唔講了

連登仔只屌達哥

即係點都屌
屌呀！！！屌呀！！！屌！！！

眾目睽睽恰鳩原島大地就叻

搵食者，犯法呀？

黃子華起初根本唔係靠講笑起家, 佢響90年代係食住香港人既恐慌去講政治因為好撚好賣座, 佢果時根本係完全講政治only, 收錢講政治
其他乜野發哥, 冇人有期望, 如果你少講呢D野其他人冇期望
但黃子華

達哥唔表態—-連登仔：達狗
子華唔表態—-連登仔：搵食啫，犯法啊

依家講完復出咪無野講

幾搞笑 人地初時係乜都無出聲已經有班傻鳩仆去人地直播洗版
然後再去人地Facebook 洗左好一段時間迫人表態先還口 何來一講野就好撚串呢
然而子華神Facebook page又好 連登又好都仲未有人狙擊 梗係無得還口串你班傻鳩啦
利申 是其是

黃子華有冇同大家稱兄道弟?

最大分別係達狗係靠香港後生仔起家，
黃子華唔係，佢由從前到今日都有返大陸做野，連2014年都有出來比態，達狗呢？

雙重標準就認啦，兜乜撚？咁多偽人youtuber唔出聲，又唔見你逐個狙擊？

可能到時套戲有暗示

保持沉默的權利

不過屌達狗唔屌黃子華係雙重標準既

咁就請你列舉有咩偽人youtuber 係靠香港後生仔起家，
我已知既一個叫 ming仔，比人屌到飛起

同謝安琪有咩分别

咪係lo 都2019年啦 子華無上過前線都唔話自己係黃

點解一定要後生仔，班偽人靠香港人紅又起家，到最後咪又背叛香港人去奶共/沉默。

事實就係咁，但講多幾句又畀人話紅衛兵搞批鬥

達哥 張敬軒 謝安琪 黃子華
都係早年唔怕講政治 企喺雞蛋一邊 贏盡光環 但今次因為種種原因唔出聲
但各人得到嘅待遇都好唔同

達哥2014都有表態，班反達撚一係屌埋子華，一係認撚左自己雙重標準

謝安琪都係啦
根本一路都係扮黃
2014年903個頒獎禮趁全場唱雨傘歌之前就扮病早退

子華神都想引戰，傻L咗呀

小朋友子華講64政治嗰陣你都未出世，我反而覺得佢對香港已經心淡，佢早幾年已經開始少講政治，97嗰時佢算最大膽嗰個年代邊個咁起紅館開場show講政治

係呀係呀，仲之乜都屌就啱啦

黃子華:一直關注事件

以前=宜家？ 成龍64都有出黎，唔通係黃絲？

推左先

佢講佢阿叔驚共產黨
之後上大陸發咗達果時咪已經暗示咗

有私怨撚煽風點火反達
用同一把尺既話根本好多人都要反

用年齡騎劫
咩叫靠後生仔起家？
佢係靠打機直播風格獨特而受歡迎

觀眾唔係大曬，由六月頭繁簡體字Game 之後引發既事其實你又知幾多？

你呢個所謂「飲水思源」既想法，咪又係源自於「人云亦云」，其實你係咪真係知道中間發生咩事咩

以前梁振英都有屌64添，唔見你而家讚吓佢？

黃子華還是一個愛國的人，曾經在全球直播的23屆香港金像獎頒獎典禮上，他告訴日本人，「釣魚島是中國的」。

原文網址：

唔好講啦，連登講子華神壞話會比人屌嫁。我上次講一句已比人屌

你有睇達哥啲gameplay既話
佢已經表哂態
係你仲讚小學/中學時
經已黃到金
佢係唔出黎lead啫
未至於奶共

其實你睇佢講自己經歷都知佢咩人啦⋯⋯

佢係第一批移民潮去加拿大
又認自己係中國人回流
秋前算賬論盡8964但最後兜番個底
冇炭用屌董不屌共
叫原島大地釣魚台是中國的

佢係咩人？
佢咪大中華膠囉

點解叫得达哥，唔叫得子华

14後大把人心淡，依家咪又照出黎

根本97後政治氣氛最熱烈係今年，有咩依家仲心淡嘅理由

华狗

所以唔明啲人係咁講舊時做乜

成龍64有冇屌中共啊你睇下子華點屌先啦

譚伯64都有屌

拉

黃子華自我認同係支那人黎嫁！

睇咁多年早就知啦

心淡係最有機會反嗰時唔反，依家比人渣住曬先黎反我08都心啖移民左台灣14 19咪又係反黎，但心淡的確係一個問題

689有冇屌呢自己查下有幾多人變節啦

表態? 咪好似TL咁比人用完即棄

嗰種都叫屌咩咁關注中都算啦

引戰狗

拉

佢不嬲垃圾 係好笑者

有d傻西又吹捧佢

真哲學聽蕭生啦

你去下子華個show先啦，講雨革嗰個，當年講完比大陸廣州禁左，唔比開show，你達狗敢唔敢先

其實佢表態不嬲都係喺棟篤笑，電影入面諷刺，但平日勁少講，連social media都冇乜玩，訪問都冇乜，咁又點知佢有冇出聲

期待感唔同 你以為達狗同你地同一陣線 點撚知唔係咪屌哂鬼囉 藝人邊撚度有人期待

當年今日

林狗開show係咁講政治
點解無佢既待遇

所以子华而家咪唔敢講

要憎佢既點都會憎佢
就算佢以加開聲講，啲人都一樣會屌佢問佢訓佐幾撚耐之類
問下自己同大陸政府逼商界同藝人表態有咩分別，心態太玻璃
唔講咪唔講囉，失望咪失望囉，唔通你會因為佢講啲咩而有咩改變？香港又會有咩唔同？

唔表態都係言論自由

連登仔唔表態要批鬥

咩靠時事政治上位,人地拍電視劇仲成功,狀王宋世傑2 男親女愛 棟督神探 絕代商驕

如果佢唔係次次金融風暴都輸清光 而家應該可以暢所欲言

佢抽左咁多年水但大是大非唔出嚟講野
佢咪係講一套做一套既代表囉

討論都晒氣

林狗ok的

係d笑話唔好笑

日日抽政府水

好勇

佢好多打手吹捧嫁又話咩哲學好勁

無去做藍絲護旗手算係咁啦依家先表態咪又比連登仔屈 我係佢靜靜雞算

佢未回歸已經屌緊中共⋯咁都唔夠黃？

同樣道理, 但唔可以應用係達狗身上
因為子華神有特權, 達狗冇

哦, 原來係依套
果日見佢係灣仔拍片 一身白色古裝以為佢做乜9

佢走得快姐
一係你搵佢真人屌啦
佢好似住何文田
Gogogo

個個未回歸都屌中共架啦

梁振英譴責64

笑咗
應該係回歸後仲繼續屌先至有guts

回左歸個個奶到shi shi聲

樓主嘅意思係
點解淨係达哥比人屌？？？
唔得 我要黃子華都要比人屌

黃子華講香港政治賺到發發聲
達狗雨革都有表態係黃絲
雙重標準到呢

魚蛋到呢

子華神唔出聲真係好失望，新戲唔會入場支持。不過佢唔出聲奶共暫時都仲會俾機會佢尸。

Eason 一直都唔係靠講時事唱時事歌出位( 佢唔出聲做護旗已經當幫忙)

反而黃子華雨傘都係咁講 依家唔講 係有啲失望

利申：兩個我都好鍾意

啱啊, 但一堆人屌達狗喎
點解嘅

咩靠時事政治上位,人地拍電視劇仲成功,狀王宋世傑2 男親女愛 棟督神探 絕代商驕

達狗打手想幫達狗翻身?下世啦,最多咪比你拖埋黃子華落水

達哥 其實由六月四號 運動都未開始佢就已經自動禁聲 冇計

部分咁講啫
好多人都屌柒佢哋㗎

明明达狗搞到咁大既其中一個原因係64嗰陣啲人去chatbox問佢立場嗰陣ban鳩人，而家就講到啲人單純因為唔表態而屌佢

係咩 碰
我覺得黃子華做秋前算帳果陣已經表哂態
大中華膠愛國唔愛黨
到金盆啷口果時佢feel到中港矛盾越黎越勁所以提早收山唔講
唔想講就無謂逼佢
你點解唔排隊既你係咪痴線架 -----港版狂人日記

你係咪變相話子華而家驚左唔敢講

提提大家
子华係蘇永康個仔嘅契爺嚟
死忠不願面對

而家唔係特別憎佢
係屌鳩你班連登仔雙重標準

咩靠時事政治上位,人地直播打機仲成功,sleeping dog, dead rising, last of us gta

冇話唔得，認撚左自己雙重標準咪得

達狗靠打機上位架, 你睇下多HIT RATE嘅精華片
仲唔係子華神有特權?
我就唔撚係幫達狗嘅, 係睇唔順眼你地呢堆子華神教徒啫

子華讀哲學
佢都有話屌錯老董
我唔排除佢黃藍不停轉換緊

算啦 得閒討論呢啲 不如諗吓下一步

為屌而屌

係 作為佢嘅fans 我都覺得係

其實明擺就雙重標準啦
上便啲人越兜越嘔心
話咩人地一早表左態
達哥幾年前夠表左態
咪又係俾人屌
講到尾真係人屌我又屌
冇人屌就當睇唔到囉
要屌既
成個娛樂圈都可以屌
頂多話達哥冇運
多小學雞觀眾
搞到俾人迫表態

其實黃子華一向愛國 睇佢過往演出都知
當年talk show講97回歸 話個個嗌走佬但原來乜事都無 大家無白驚一場
再黎就係公然叫原島大地同日本人講交還釣魚台

或者佢只係想搞爛gag 但呢類gag如果唔係真心愛中國係講都無興趣講
我又唔覺佢人品有幾差 但係中港問題上唔駛旨意佢會幫黃絲講好說話

子華神同E神
只係公司問題，有留意都知佢地一直係黃

唔知係咪舊酒新瓶奸人堅？

自己雙重標準都可以屈返人地魚蛋

當年響金像獎講乜鬼釣魚台係中國
就知呢個大中華膠都係民族主義上腦

垃圾子華

笑撚死 成班弱智又喺度盲屌
人地讀咗幾多書你地又讀咗幾多書呀
我同你講就算佢出嚟話佢撐林鄭我都唔覺得有咩問題

所以因為錢？

連登仔最叻一窩蜂

人地97年秋前算帳覺醒咗果陣 台下班港豬仲熱烈慶祝緊回歸咋 連佢都估唔到真係有咁多香港人熱烈慶祝煲水
達哥最多係評論 子華係啟蒙 已經差咁截啦

其實波台狗同反達黨都唔代表連登仔
何來雙重標準呢

你個username傻閪奶油包夠奶共啦
屌你老母唔撚開個Post大大力屌臭佢老母臭閪？
屌你老母唔撚係雙重標準啊？

其實你有睇達哥啲直播嘅
佢已經表晒態
喺你仲讀小學/中學時
經已黃到金
佢係唔出黎lead 啫
未至於奶共

做演員係佢夢想嚟，冇計

咁快割

吹到啟蒙
不如你睇返上面啲人COMMENT, 點解話佢大中華膠啦
97當年移民潮, 幾多人驚到要走啊
熱烈慶祝?港豬?
仲話啟蒙
97年周星馳都屌中國, 97後成龍仲講中國的會爆炸添

你睇咗秋前算帳未？

达哥只係狗达

唔可以同子華神比

屌佢老味
奶共狗，日日搞分化

以為子華就唔會畀人屌？佢冇蒲頭先屌得少咋

影響咖，藍屍唔買飛點撚樣算？係咪連登仔賠

達哥真正死因係64

果出垃圾唔記得講乜。咩立場？

論罪名都係屌荷蘭叻 肥媽呢d奶共狗先啦
達哥呢d唔表態最多咪心淡
唔係波台狗小氣我唔信達哥會比人狙擊到咁

Push

請善月起底功能

但連仔都會照攬照奶

請善用起底功能

达狗想翻身 咪咩都拎黎賴囉

簡單啲，佢賀歲檔有咩上咪屌鳩佢
真係退咗休嘅話，點屌都傷唔到佢皮毛架喇

時事娛樂化，有冇睇 black mirror 呀！

時事話題係佢眼中只係棟督笑話題

一句話你大陸人？

放心唔睇

係屌你雙重標準，做人冇原則，鬥自己人大聲過鬥對家

Exactly ！！！

90年代佢係靠 97 回歸六四屠城呢啲話題成名 （因為得佢一個將呢啲 topic 放係 stand-up comedy）

依家翻睇, 我都唔敢講佢果D係好似外國既stand-up comedy, 根本係純政治talk show入面有小小笑位

我點雙重標準 你見過我屌迖哥啦咩?
有本事咪每個藝人都開post 拎出黎屌囉
你屌少個都雙重標準

仲未有人解答到我

應該將佢以前講D野cut晒一條片擺上微博
平時就靠大膽去賺香港人錢
到左香港人最嚴峻既moment就粒聲唔出去賺人仔
仲有鄭中基 張敬軒呀 一直咁鍾意你地但竟然為錢而唔發聲 仆街

咁又幫子華護航你撐佢幫雙重標準囉，明未

有時間應我不如花多啲時間開post 屌其他藝人啦
雙重標準

呢個post屌緊黃子華喎ching，我咪屌緊囉，你呢

而家係屌完黃子華就等於屌所以無表態嘅藝人呀?
如果係嘅咪你贏囉

而家係屌完黃子華就等於屌曬所有無表態嘅藝人呀?
如果係嘅咪你贏囉

一係你day one乜都唔講
就好似無人會屌側田
但你靠依樣嘢搵食
開咗個頭又唔講落去
我屌迖狗都係因為咁
佢一開始係敢言
14年收台都出去
今年再5月叫佢表態
64又唔再拎出嚟傾
所以先屌
放所落子華度一鳩樣

唔通喺呢post屌周潤發?有得屌黃子華你唔屌喎ching

你係針對達哥，定所有唔表態既藝人，自己心知肚明啦。

得啦得啦
快啲開多幾個post 好過啦 大把藝人等住你屌

eason就算啦
唔出聲奶共已經收貨

咁其他人又真係做唔出「引戰狗引戰狗」呢鑊關公災難既

佢拍片 剩係養自己咩
講錯唔岩聽又要掉石仔？

一時間駁唔到

信徒

屌你班撚樣係貪達哥好蝦渣
欺善怕惡
收貨 收你老母閪咩

一向屌政府嘅鄭中基都冇出聲

到底點解要咁執著一定逼人表態 冇公開表態姐係藍

達狗靠直播講政治先發圍
另一個就歌手
本身都無咩講政治
已經好過嗰堆愛國藝人
咁我收貨又關你撚事
你就縮撚返入你老母閪啦

靠講政治發圍，吓？

EASON未知
子華屌得
達哥屌得

都幾肯定如果而家子華敢行出黎講一句野
一定屌到飛天

未屌子華
唔代表達哥唔抵屌

97前黃子黃就係屌共匪講政治起家去到佔中都有講，一直都有出聲屌
或者叫一直都有諫言
佔中時仲俾支那封殺，唔俾佢係支那開show

雖然我唔知佢有冇轉呔，但好似杜汶澤所講，一個屌鳩極權嘅人，屌咗半世人，屌少陣都要俾人屌係乜鳩道理？

其他柒頭因為一直都冇屌過共匪，所以並唔存在對比

你唔知呀?
唔係咁攪笑呀?
唔係你覺得係咩呀?
純粹啱小學雞睇你就睇?

達哥靠政治發圍你on9定真心膠你聽左佢幾耐，佢新聞都唔講政治，就算係都蜻蜒點水，gameplay更加唔講。不如你舉下例先再話人小學雞

套棟督特工睇左片頭
見到支那公司已經唔洗睇
屌佢老母睇到佢用專HURT女人做角色定位就柒到唔敢睇

棟督笑完左 唱完祖國國歌
之後慢慢都FEEL到佢奶奶地支
都好失望

唔係
點解咁講? 我指黃子華係6月以嚟冇表過態喎, 唔係講以前佢啲篤楝笑

一句聲都無出過下嘛有語癌喎你

駁唔到
讀哲學果然唔同啲

黃子華同達哥客路都唔同

連登日日屌7 譚伯含爆維尼

但佢依家開演唱會，一定爆

你啱, 有時打字會亂鳩咁嚟

佢拍港產片咋大佬， 都唔係上大陸
振興香港電影業有乜嘢問題呀
利申電影業從業員

算唔算打劫左香港人

689都有批評過中共處理64

達粉又想出po洗底
拉人地落水又講啲唔講啲
黃子華，Eason本身有料要上位好易
迖狗我就睇唔到有咩實力啦

有時真係忍唔住笑
加加埋埋做咗十年直播
係雨革嗰排先講咗兩句就叫靠政治起家
六四嗰啲我畀盡你咪一年講一次 仲要都係係咁椅抽下水嗰隻
講到佢好似一年365日都講政治咁

棟篤特工製片商
香港 中國3D數碼娛樂有限公司
中國 珠江影業傳媒股份有限公司
香港 天泰娛樂文化有限公司
香港 銀海(環球)投資有限公司
中國 捷成世紀文化產業集團有限公司
中國 廣州智和文化傳播有限公司

我都好鍾意睇佢
但事實唔到佢唔認
亦唔到我地唔認

我覺
佢棟篤笑講既野
同佢金盆啷口後 好似兩個人咁

子華你都批鬥
收皮啦

達哥屌六四屌中國果陣你覺醒未呀咁

啲弱智仔冇野賴係咁
我仲以為達哥政治界kol

總之呢段時間無幫過口，發過聲撐過香港人既偽人，大家心照就算、捉幾多個出黎照肺都係籃色

佢呢套係自己畀錢
我可唔可以講太多 但係至少入面有你想睇嘅嘢

其實呢未屌子華
唔代表達哥唔抵屌

玩完既人講黎仲有咩意思

不如講下點樣開始屌子華喇

係自己人既, 諗下行動
唔係周圍搵人批鬥, 開埋啲無謂批鬥POST
有啲人你知佢唔會係藍, 明既就會明

政治發圍
訓覺狗就發圍啦 邊段講政治呀擺上黎啦傻鳩
你話政治發圍就發圍
我話你老母政界kol添呀懵撚

你諗撚多左啦
屌子華？自己偶像呢鋪唔計呀
諗緊藉口開脫咋
唔係奶共...算啦
點解比人表態？紅衛兵？
佢又唔係政治發圍 點解要表態？
呢幾個月一講自己偶像既post見唔少啦
連登仔

打手話以前講左就算數
而家死左咁多人都唔駛理

懷念以前

又係呢啲文革引戰狗

人哋邊撚到係靠講時事政治上位？佢楝篤笑係講主打講人生荒謬，專講政治咪得秋前。

前設已經搞錯，冇嘢值得討論。

佢要講既嘢上年講晒啦

又開始再屈佢ban人？
比人駁到臭哂啦喎呢點

師兄可唔可以講多啲佢點ban人？
到底係人云亦云 人講你地就信
定真係有哂證據cap哂圖？

因為連登有班友好叻簡人黎蝦

咩唔屌
達哥咪比人屌到爆

佢係藝人咩

邊個先係荷蘭叻呀

試到人民幣既威力喇嘛

子華就唔係靠政治上位
達狗就係？唔識呀 真心想請教 我見樓上好多人反駁話達狗其實唔係講好多政治野
我冇睇過達狗啲野呀 唔好屈我達狗打手

達哥受歡迎係因為佢直播打機風格獨特
唔係因為咩政治敢言
我真係未聽過有人一講達哥係會聯想到政治而唔係打機

我自己就係比佢ban左果個
咁樣叫唔叫人云亦云

收檔啦你 懶醒
定係你係达狗呀 摺埋啦奶共狗

偽人唔出聲當支持了。

我答你
邊到有比人ban?
你係cap哂圖有哂證據定點？
答緊你，唔好唔覆呀

一直關注

屌 又係你話就係
乜柒證據都唔洗比
我話我係誠仔契仔呀

我諗有睇過 佢talk show

都知佢咩立場

下你話係就係呀？
你老母而家比狗屌緊呀
我係咪又講就係等如事實？
一係你有證據就po上黎
無就收皮潛水
咪係到老屈咩自己比人ban

達哥不嬲講新聞都鬥政府黑警啦

都知佢咩立場

睇怕係達哥fans引戰
黃子華拍既電影既target唔係大陸 大陸根本連上都沒上 上套同阿佘拍都係大陸沒得上

冇引戰，純粹指出連登仔對人不對事

成日話64個日ban人
自己睇twitch當日重播 chatroom成大版都係講64 點撚樣ban呀
佢真係要ban 點解唔ban晒全部講64既人 淨係ban得幾件?
比你班雙重標準撚發大黎講?
比人ban個啲自己檢討下係純粹講64比人ban 定係自己因為洗版先比人ban啦

我係無證據 無啦啦我點會影低 我又唔係追擊佢
你可以當人鳩up 但唔覺得你咁樣係幫到佢洗底
敢問一句佢運動以黎有咩證據證明佢撐香港人?
除左佢叫真心失望既兄弟做引戰狗之外
至於話黃子華都無表態 無錯我覺得佢都係抵屌

無證據就摺埋啦，我夠話你五毛，你唔好洗底

所以唔明點解要用政治表態黎反達哥

我係無證據
一句講撚完啦咁多廢話

push

冇睇過達哥任何嘢評論唔到

唔洗問答案架啦
根本冇人兜到

訓左冇睇
黃子華6月到而家有冇出過一句聲?

講緊藍子華個個離哂題

我收到風林鄭下個月將回應五大訴求
但我無證據

同埋咩叫幫佢洗底
而家係你地老屈佢 做左啲無發生過既事
唔係佢真係支持政府藍呢啲仆街野 而同佢佢洗底
呢啲問多係解釋
你訓撚醒未

仲未見你答到我

認左啦屈你老母咩

我做法就好簡單
1. 本身黃嘅藝人，你奶共，以後無視兼狙擊
2. 本身黃嘅藝人，你唔出聲，會失望，但唔會狙擊，以後你出show我要諗諗買唔買你飛
3. 本身黃嘅藝人，你出聲，以後會更加用任何方式報答你

問左你地幾位達哥fans都無人正面答
我就無雙重標準既 所有賺香港人錢既人 今次運動無出聲支持既都抵屌 包括黃子華 包括達哥 包括eason
你地鐘意有證有據係OK既 我淨係想問你地幾位fans 達哥有咩證據支持香港年青人 而令到人地覺得達哥唔抵屌

黃子華屬於邊樣？

對我而言屬於2，如果佢有奶共，麻煩你同我講。因為佢唔出聲，已令我對佢興趣減咗，無再留意佢消息

認左咩？cap個圖上黎睇下呀

我就淨係見到所有64留言全部係哂到
個啲咩屌達哥老母既都大把
Ban左咩？你比證據黎睇我地咪全部收皮
定你唔識分ban洗版就以為ban左你

戇鳩
有你呢種思想難怪場運動唔會成功
係咪所有野一定要影哂相打哂卡做馬騮戲咁先叫有做過野
我自己基本上次次都有出 但一次卡都無打過
都已經比fd暗寸緊
屌你老母睇完你個cm先原來真係有人咁諗
好心啦 大個啦
私底下捐將多比星火 私底下做幾多野 無需要
更加無必要同你地交代

我身邊有fd做老闆 又係乜都無表過態
早幾日食飯講起先知原來每個月5位數6位數咁捐

我問佢點解唔講 佢話自己做左咪得 唔使同人交代
更加廢時影響班細

真係唔該你地仲有呢個心態既真係改變下 好幼稚

黃子華講政治賺錢, 達狗主要打機賺錢, 得閒講下新聞, 間中有鬧下政府
結果子華神唔表態, 教徒話: 佢以前有表態喎!
達哥話過一句黑警, 教徒話: 佢冇誠意表態! 要反!
教徒話佢地冇雙重標準喎

人哋開個po就係屌鳩班雙重標準嘅人
你就走入嚟話乜鳩自己冇雙重標準
咩子華抵屌唔代表達哥唔抵屌
都唔知你做乜鳩
至於你想要答案？睇返上面啲留言咪知囉
唔係話達哥唔抵屌嘅 弊在好多根本就係格硬嚟為屌而屌 衰啲講就叫欲加知罪
話佢用殘體嘅 至於要俾人屌足三個月衰撚過戰犯？
Chatroom ban人嗰度上面答咗 在此不贅
至於咩“達狗靠政治上位”都有人不斷講不斷和應嘅
你就知呢班人究竟係真心對“達狗”心淡定純粹人云亦云啦

唔會去睇佢套戲

你朋友所謂老細
冇人識佢 佢冇方法 最有影響力就係捐錢
但係迖當時係可以用佢最有影響力既野
搵把口黎撐 而冇

睇完上一套仲唔知驚咩
我都話係NOW ON DEMAND到睇 可以即刻停
唔敢想像入睇戲院嗰D睇完頭五分鐘已經後悔想走係幾咁痛苦

人地好早就出黎諷刺政府

舊年話要講嘅都講哂

十年前講嘅野，到今日仲繼續inspire 我地去抗爭

我唔會將佢同迖放同一level

隔離仲有post幫緊佢個子華神洗白呀
早排C君個post過千正皮呀
你話抵屌有閪用咩
連登仔話唔抵屌 自己偶像呢鋪唔計呀
淨係口嗡嗡話所有人抵屌
除左達哥
農夫 子華狗 單春 莖軒post你有冇入過去呀
有冇屌過一句呀
抵屌就幫下口啦 唔想比人笑鳩你班雙重標準撚就出下力啦
死jer達哥有柒用咩

証明黃子華上左神枱囉
同埋佢都無哂聲氣有乜好討論，邊似達哥重要晚晚開台比人狙擊

子華神自編自導的新作《乜代宗師》已經完成，據Golden Scene發行公司表示，電影將在賀歲檔上映。新作主打香港市場，故事講述乜代宗師子華與飾演拳手的劉心悠，因為打拳而認識之後發展出感情。這部勵志的動作喜劇是子華全數投資拍攝的作品。

主打香港市場唔係更應該出聲咩 ? 還是驚發行公司之後入唔到大陸市場呀 ?

Never Forget

係呢套野搞到黃子華跪低

推

連登仔：
達狗用殘體字 抵屌
子華神用殘體字 我唔知 我睇唔到

垃圾戲 一定唔睇

人地話大陸賀歲，你唔去解釋仲去引戰，明明你自己引用既source下面都講明for香港人同唔用紅色資本你又唔講?同埋佢2014同2018個show都有屌政府你又唔講?

其實講咁多都無人想知邊個係達狗

金盤洗手咗唔係更加無包袱咩
你未退休都仲可以話合約問題不能表態，退咗休無藉口啦。

屌啦

1. 當初啲人嬲達哥好似係因為佢表態方式唔好，無好明確咁表明。啲人屌到拆天先整句：關注香港，天佑香港，啲人先屌佢不如唔好講，話佢想食晒2邊先搞到今時今日咁，係個表態方式令人反感
2. 黃子華既話，我見佢好少係社交平台表態，佢就算講都"多數"係自己個show入面講
3. 一個係真正藝人，一個係youtuber網絡紅人，2個背景身份同fans方向都唔同，你定咩標準？咩叫標準？有啲藝人唔出聲就已經話好好，黃子華唔出聲又話唔好，咁又有冇雙重標準？
4. 達哥話佢唔出聲係唔想spin方向同問題唔會解決，如果一直都支持達哥既，點解會唔接受黃子華唔表態，你又知黃子華唔表態既原因？
利申2個既野都有睇下，都好好笑

其實人地講左香港人唔怕轉會祖國
重點係佢點關我撚事咩
大陸片都唔會睇嫁啦
邊個拍有咩所謂

1. D人可以嬲9達狗, 咁其他人就唔可以嬲9子華既
大家都係唔出聲, 點解一個就要俾人迫到出來講錯野? 佢唔係俾人迫佢 佢"關注香港天佑香港"都可以唔駛講, 少樣野俾屌呀
2.乜淨係facebook, IG先可以表達意見嫁咩, 你睇葉德嫻Deanie姐 有冇用社交平台發表意見呀? 人地上埋前線食TG添呀
3. 而家大事大非 死左咁多條人命, 你班友仲要分藝人一個標準, youtuber又一個標準. 咁你仲唔認係雙重標? 我淨係知而家係香港人都應該要企出來, 呢個係作為一個香港人既標準
4. 而家唔係我接受一個唔表態另一個表態呀, 係連登仔接受一個唔表態但又屌9另一個唔表態呀. 如果連登仔兩個都屌或兩個都唔屌係ok嫁喎
利申我呢就睇子華多過達狗既, 達狗我一段佢既片都冇睇過
其他人唔駛屈我係達狗打手

達仔有叫人三罷

憎共產黨唔係叫醒 呢代嘅年輕人出黎反抗先叫醒 明未？

唔明點解要批鬥人地
做返好自己就ok

連登仔：達狗以前講咁多屌政府野，今次唔出聲一定係奶共，要屌鳩佢
同樣連登仔：黃子華以前已經講好多野屌政府，依家唔出聲都放過佢啦

明明就係瘋狂洗板比人ban左就瀨達狗唔比人講64
有個backup係到唔識自己睇咩

一個六個月都無乜新聞既人
同一個個個禮拜都有live既人比
係咪on撚尻？

人地14年已經表達左立場
你仲想人點
係咪日日訓醒就貼張memo紙響額頭寫住「我係黃既」先叫黃？

黃子華唔係講政治上位真係第一次聽
不如你話佢講耶蘇上位

真心唔明
上晒岸、賺夠晒嘅，一粒聲唔出都唔屌
仲係拼搏中、有頭家要養嘅，暗撐左照屌到開花
話你做得唔夠，眼中只有錢
其實某啲香港人有時都幾衰格
迫人表態，迫人罷工，你死你事

屌你啦你又知我冇反抗
又要寫個社運成就表出來呀？
子華神出來講下棟篤笑又叫反抗呀？共產黨好撚驚呀

人地達狗雨革收工都有出去, 表明哂立場, 你地都要逼人
咪日日訓醒就貼張memo紙響額頭寫住「我係黃既」先叫黃？

呢d咪正宗香港人lo

達狗有屌黑警添
子華神呢? 6月到而家有講過乜??
教徒表示: 我唔理我! 子華神14年表過態, 而家唔出聲都係黃, 你地做乜逼佢!
達狗網上講咗兩句咁少, 仲要咁遲先表態! 一定要反鳩佢!

連登仔棒親都閪

兩登都係
記得高登捧過吳若雞

Exactly !

不過子華 fans 無視

咁你都幾廢下 反抗反撚到廿年後中共可以係香港任意殺人捉人

臭蟲論？
拖人哋落水唔會justify到迖㗎！

為左個釣魚台走去恰日本細路都好吹奏？
郁民果啲有豐富知識量係入面嘅就真係啟蒙啦
雖則係教識唔少人屌返佢轉頭

但佢算啟蒙呢代香港人關心政治

佢之前d show夠佢坐一世

黃子華雨傘嗰陣都表過態

講秋前算帳, 你唔好講689係8964果時有表過態??

無所謂, 佢套一蚊雞保鑣都試過創最低收視

咪俾佢再試多次囉

人善被人欺，馬善被人騎

其實唔係調返轉頭諗 唔係共党搞到佢地要禁聲先岩咩？如果佢地真係受害者 咁我地咪變左blame the victims?

第二 現時唔係一個岩既環境拎人出黎批鬥
咁得閒屌明星唔出聲 點解唔留返d力屌政府？
內耗有乜意思？特別係你既對手最識玩既就係人民鬥人民

第三 我堅信一個人醒左 就好難訓返着 特別係97前已經未卜先知咁foresee到大陸d仆街野

垃圾紅蓮燈黃衛兵仲惡撚過共產黨
一有反對意見就罵人分化

子華係電影界既票房毒藥....

我好記得套乜7白飯魚..同埋 垃圾特工
悶到仆街...票房又差
講真..有D野係佢個人特色..如果佢唔講,同個普通人去拍有咩分別

你講到你而家反抗成功左咁喎
你好撚勁呀

我想㗎？

唔明點解e神有特權 香港人仲當佢神咁拜

開始批鬥了

根本連登巴尺係對人唔對事，見達哥比人鬧就一沉百踩，其他偽人就隻眼開隻眼閉

e神同佢哋最大分別係無攞政治撈飯食。一直唔講政治好難話佢食人血饅頭

達狗雨革都有, 6月後仲有鬧過警甴添, 點解佢俾人屌得咁勁嘅?
子華神6月後冇講過嘢喎, 點解子華神又冇錯嘅?
呢啲係咪叫做 雙重標準 啊?

而家抗爭左六個月喇
中共咪又係繼續喺香港任意殺人捉人
你會唔會話而家抗爭者廢呀
係呀, 我之前係抗爭失敗呀
你而家係咪要blame the victims丫
撐子華撐到傻撚左

達哥 係讀中史出身
咁都沈默

不如你講下你個子華神做左乜令到共產黨唔可以任意殺人捉人
等我參考下唔好咁廢

唔係咩呀？

Agger 好多星無再出聲其實都係受害者真係無需要chur住佢地

我地係咁拎人出黎批鬥 同紅衛兵有乜野分別

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

其實一早已經有一部分人做左紅衞兵而不自知知

堅定不移撐達哥！

民主歌聲獻中華個陣夠人人滿腔熱血啦，最後剩返幾多個仲正常？

調返轉去諗。問題唔係出係點解黃子華冇俾人屌，而係出係點解達哥俾人屌。

係eason/謝安琪/黄子華等等嘅case見到，其實香港人某程度上唔會執著藝人係咪一定要公開表態，甚至根據佢地過住嘅表現 (kay以前d歌嘅歌詞，黃子華棟篤笑嘅內容)，內心信佢地都係黃黃地但係冇出聲。所以eason/謝安琪/黃子華到宜家都仲未俾人大規模咁聲討。
咁達哥個case又咩事呢？如果你係六月之前已經有留意關於達哥d post，你就會知連登一直都有一小部份人日日開post追擊佢，不斷loop一d完結咗嘅事件，不斷嘗試帶風向去破壞達哥形象，累積咗唔少反達哥嘅人。呢股累積咗幾個月嘅反達哥嘅風向，到六月撞啱反送中，有新話題去追擊達哥，先正式大爆發。

所以講到尾，香港人冇迫藝人表態先係常態，達哥個case先係異常，達哥係死於連登一小部分人鍥而不捨咁帶風向。

唔會攻擊冇做野嘅人
因為有大把奶共、抹黑手足嘅人排住隊等我屌柒

所以一路係屌緊連登仔雙重標準
如果唔係連登仔起勢咁屌達狗
相信冇人會拎黃子華出來講

曲到

唔覺

一向支持達哥
起碼佢係黃

條友洗版 896464646464 咁，洗太多次會暫停，非ban

可以show cap圖以正視聽

近3- 4 年已經冇入場睇佢啦

係仲有一班ON9當佢神咁拜

對偽人有期望正on9

佢表達撐共先算啦屌你，人地金盆啷口左啦!

因為佢唔係淨係得連登仔中意

此寬容不同彼寬容

我諗大家嘅意思唔係要拖黃子華落水
只係借佢呢個case，想我地反省吓喺逼藝人表態，唔表就屌呢件事上面
係咪雙重標準，對人唔對事
大家要諗到係「係咪要逐個藝人屌」，點解唔諗吓全部都唔駛屌？
由運動Day1開始已經講不割蓆不分化、逼人表態對革命冇幫助、兄弟爬山
大家各有各做，係咪真係要咩都做完跳出嚟宣布做咗先叫黃
要奶共嘅人，一早做晒護旗手撐警譴責「暴徒」啦
邊個係奶共邊個暗啞底係黃，大家點都心中有數

都唔知係咪個陣個backup佬懷恨在心

釣魚台係中國嘅

追住屌一個知佢黃 而唔講出聲嘅人
達哥係今次運動損失最多嘅黃絲
仲要老屈佢係奶共

其實好多人都會被誤導 然後以為暗啞底黃係藍 但其實無撐警 個藝人都可以好慘

呢個好明顯只係唔出聲啦係話 俾人禁聲到要搞最後一個棟篤笑你知人地受d咩壓力咩？

子華 fans 最興講之前乜乜乜，所以今次唔計

呢段野放番落達狗到都通

好明顯係本身有班人憎達哥 所以連燒帶打啦

子華哩啲就講都唔講

咁佢出左聲既話 套戲又就上 會唔會有人屌佢識揀時間開聲 食人血饅頭呢

有冇人罵大 J / Deanie 姐抽水呀，呢啲係做人良心問題，好明顯子華就唔敢講！

部分連登仔啲雙重標準真係勁撚到

你唔明點解e神係神?
你有冇睇佢係viu個套你就知佢有幾神

無知一問

迖狗講左啲咩人生道理

因為佢事實上真係好有實力

我覺得達哥自己誠實啲講 自己唔方便 比個落台階自己 我諗無咁多人屌佢
佢垃圾公關又 引戰狗 引戰狗 咁撚樣
咁係人都屌佢啦

師兄如果香港多幾個人好似你咁清醒就好

大家理性討論下
講真 係真係有班波台狗日日係到聊事鬥非
佢引戰狗由頭都尾咪就真係指個班"引戰" 班人
根本從來唔係指普通支持佢既觀觀眾
係比班有心強詞奪理用黎老屈佢
跟住帶幾下風向普通人先以為係話佢地

佢比人屌到見底開始轉移焦點

的而且確係有批引戰既 呢個真
但公關可唔可以做好啲
呢句野 我知係針對某部分既人
咁都可以做得大大方方啲
寧願達哥唔出聲
好過佢一句表示關注

不嬲都唔覺得佢特別好笑，身邊朋友個個話好笑，佢播番啲片比我睇我覺得還好，未到真係上神枱

達哥被人屌得最甘係因為佢年年64都大方咁講，唔會避，但今年洗板全部64就扮睇唔到，同埋5年前雨革係深黃，大家對佢有期望，點知反差咁大今年64都唔敢講
你拿eason來講就離題，因為佢同sammi果啲差唔多完全唔提政治，唱歌就唱歌
反而黃子華，Kay果啲，你可以話佢地紅好大原因係靠消費政治題材，但呢半年香港生死存亡就潛水
至於點解達哥點解特別被人屌，係因為佢係直播主，個個星期都開台同觀眾直接接觸，黃子華，Kay平時同觀眾有距離，個平台唔同，所以你見永遠係啲youtuber首當其衝被人討論

第一日黎？
依度有三樣唔屌得
子華Eason 泛民

樓主熱狗

其實唔敢講大家都明 當你份工唔太方便講
好啦 都算
達哥仲要自我審查 呢下先大獲
真係屌出聲

撚會認咩
屌其他人就話你分化
屌達哥就理所當然

其實連登仔係咪真係蠢到吓吓要人畫公仔畫出腸先明呢？
達哥間公司有生意有sponsor，佢又唔係大老闆，佢一個人講咗啲咩係會影響佢成間公司嘅同事
你都唔係唔知啲大陸佬幾撚小器，你就算公開話自己唔方便講，啲大佬閪佬一樣可以話你「你他媽不是中國人？什麼叫不方便講！？」
如果你話佢為份工冇骨氣嘅，我地咪又係一樣叫罷工都唔肯、罷得一日半日

其實真係好肉酸

好多連登仔吹噓佢，明明係大中華膠

大中華膠都唔係好大問題,當年大把人都係
肉酸在咁樣借個小朋友去抽水呃like,啊原島大地咁細個其實都唔會明佢講乜,只可以拍手

真咩咪都有大6 tour

同埋對住一個小朋友講國族仇恨好撚冇品, 連政治都唔撚係, 咪啦屌你老母

平時大大方方睇透世事嘅冷面笑匠款，咁樣借個細路嚟講個吓真係好撚尷尬，成場笑個吓仲尷尬

點會去質疑子華神架
佢咩取態係人都知

攞政治嚟賺到過世嘅錢

佢做秋前算帳你班契弟仲食緊海底撈

黃子華：搵食嗜

你準備好比黃衛兵批鬥未

唉。。你班仆街咁雙重標準 叫达哥情何以堪。。

得架喇得架喇個飯蓋跌左出黎啦

子華同eason唔同
Eason專注唱歌 佢目標就係繼續宣揚廣東歌

宜家達哥ig仲有人狙撃

肥媽：三十年前支持六四，而家變質投共，可恥！

黃子華：人地講左幾十年，唔駛佢而家講啦，分化！

偷換概念就慳啲啦
子華神撚有好似肥媽同達哥咁出面護旗

達哥邊有護旗呀！之前 8 月仲有出 story 叫人罷工喎

搵食啫,犯法呀?

係啲人針對達同謝安琪，根本只係無出聲係唔應該鬧

我對於黃子華今次真係有dd失望（利申fans)

可能佢係真黄 但以佢 係香港心目中神枱級的人 係半年內一次都無發聲

連达哥都有出過幾個post

希可能係因為擔心套戲要靠大陸票房 所以要忍一忍口

自資壓力係大啲，明白的

佢唔夠錢係香港拍，去咗中國拍，係中國點出聲？

志偉哥同福祿壽喺香港拍戲依然被人屌，子華神上深圳大條道理拍戲仲喺深圳笠水對理大圍城/中大二號橋/721/831/周同學不聞不問

話比子華神fans知，杜汶澤比王晶封殺，但一直收楊受城錢，但佢一樣照同叻哥舌戰。自己做人做狗自己唸。呀子華神唔收楊受城錢係佢自由，但唔好當表態係一件錯事

秋生同HOCC真係好慘呀
點解唔學黃子華

笨撚柒

達哥，ming 仔

1. 志偉哥同福祿壽喺香港拍戲依然被人屌
佢地拍咩戲先?

2. 子華神上深圳大條道理拍戲
咁你覺得無錢可以點?

3. 仲喺深圳笠水對理大圍城/中大二號橋/721/831/周同學不聞不問
係中國點出聲?

4. 話比子華神fans知，杜汶澤比王晶封殺，但一直收楊受城錢，但佢一樣照同叻哥舌戰。自己做人做狗自己唸。
關咩收唔收錢咩事? 杜汶澤有冇入中國境公開表態?

5. 呀子華神唔收楊受城錢係佢自由，但唔好當表態係一件錯事
雖然我都覺得佢返咗香港就應該要表態，但係佢又有戲上，班痴線佬又會話佢食人血饅頭，反正咁遲先表態係佢地眼中點都錯。

1. 呢樣只係證明好多你地既眼中釘揀香港為拍攝地方，如果以香港人為目標觀眾，點解唔可以揀香港反而返深圳？

2. 你點知佢無錢？你掌唔掌握佢財政狀況？有冇真憑實據？假設佢無大筆流動資金，只係賣左佢其中一層樓作為應急錢會係一個做生意需要既手法。次次開紅館棟篤笑四片台場場爆滿唔需要演唱會既佈置同dancers究竟實收幾多？

3. 係中國點出聲？點解當初去中國拍戲？又要去中國又要怕表態，買2邊好過癮？如今佢返咗嚟香港，有冇表過態。

4. 我講緊杜汶澤收英皇錢有喺香港表態，何況表態根本唔分地點，唔明你想點。

5. 唔明白表態等於食人血饅頭，請唔好曲解。表態只不過表達一個立場，當然如果佢遲表態已經惹人非議，但遲表態仍然贏得更多支持，因為佢係知名藝人